Morgan Freeman 被MeToo

性騷擾「#MeToo」風暴，燒到美國金像男星摩根費曼（Morgan Freeman）！80歲的摩根費曼被指在多個電影片場，對幕後製作人員性騷擾或做出不當行為，向傳媒指控他的受害者和證人各有8人。

美國有線新聞網（CNN）揭發，摩根費曼2015年夏天在主演的《搶錢耆兵》（Going in Style）片場，性騷擾一名20歲出頭的女製作助理。她指，控摩根費曼不當觸摸她，把手放在她後背下方揉搓，又評論她的身材穿著，其中一次「試圖掀起我的裙子，問我有沒有穿內衣」。

這名製作助理稱，他從未成功掀起她的裙，每次想掀起時她都會移開，然後他又再屢敗屢試。她說，後來另一名男主角艾倫雅堅（Alan Arkin）叫他停止，摩根費曼便嚇壞了，不知道該說甚麼。她放工經常哭著回家，這段經歷最終令她決定離開電影業。

其他跟CNN談過的消息人士說，摩根費曼的不當行為不止在一個片場發生。2012年《非常盜》（Now You See Me）當高級製作人員的一名女子表示，摩根費曼無數次性騷擾她和她的女助理，對她們的身體評頭品足，「我們都知道如果他要過來，就不要穿會展現胸部的上衣，不要穿會展現臀部的東西，意思是不要穿合身的衣服。」

CNN接觸了數十名跟摩根費曼合作過或為他打工的人，有些人讚揚他，表示從未見過這些可疑行為，認為他在片場和辦公室皆表現得完美專業。不過，好幾次當CNN記者聯絡為摩根費曼工作的人，想問他們有沒有見過不當行為或女性受害，那些人就馬上告訴記者，他們知道記者心裡想的，正是摩根費曼。

有證人形容，摩根費曼的不當行為，經常在眾目睽睽、甚至是攝影機前發生。過去10年跟他在電影片場合作過的4名製作人員形容，他經常令女性在工作時感到不自在。

片場之外，還有3名娛樂記者跟CNN表示，摩根費曼在電影宣傳受訪時，對她們做出不當評論。CNN娛樂記者梅拉斯（Chloe Melas）說，一年前她懷孕期間採訪《搶錢耆兵》，在一個人頭湧湧的房間內，摩根費曼握住她的手不放，又上下打量她，然後說了幾次「我希望我在那裡，你醇美可口」，同時，另外兩名男主角米高堅（Michael Caine）和艾倫雅堅皆在場。

CNN向摩根費曼發言人查詢，在對方要求下，電郵了一份詳細的指控列表，記者隨後多番電郵追問，惟未能獲得回應。報道刊出後，摩根費曼發聲明表示：「任何認識我或者跟我工作過的人都知道，我不是一個會故意冒犯人、或在知情下讓任何人感到不自在的人。我想向任何感到不舒服，或不受尊重的人致歉——那從來不是我的意圖。」

美國有線新聞網

晩節不保

Jesus Christ!

Racism!

黑人有免死金牌，肯定無事

左膠大決戰﹕Nigger VS Pussy

邊個贏?

Bill Cosby

正，又有工開

唔知有冇人有諗過，metoo 其實係一啲好唔合邏輯既指控，即使嫌疑人真係有做過類似行為，但係果啲行為係唔會界定到佢係做緊壞事嫁禍…
說明：如果A君殺咗人，無論佢係咩種人、性別、外貌等等，有合理證據兼且佢唔係自衛殺人，咁就會被入罪。但係性騷擾係冇得界定嫁禍，A 靚仔佢做叫flirting，b 君樣衰禿頭老嘢做就叫性侵犯…係主觀判斷，再加上隨口喺網/傳媒噏吓就大把人覺得當事人一定有做過，搜證都skip埋，仆你個街仲恐怖過奇拿本死亡筆記，你鍾意整死邊個求其搵幾條“雞”話有就“有”，holy shit

Woody Allen大仔前排先出聲明自己老豆澄清,
不過佢二仔光環咁大,睇怕都無人會理,總知呢家人啲關係真係亂撚到七彩